[I/A] Marvel Future Fight [41] End Game之4週年更新 睇咗戲未

電影討論
請移至影視台

★★謝絕劇透★★

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有187位Marvel角色，更包括182套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.0 更新 (4月24日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.4.9.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說(新)

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.0 角色排名表 ( 不包括T3)

4.9 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為4.9 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 4.8.0.新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔洗揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升幾隻嚟打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) 新手P卡比CTP更重要 P卡全面提升角色 CTP只係升一隻角嘅實力
20) 新手唔好亂裝CTP
21) 金幣係最重要嘅資源 慳啲用

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )
Captain Marvel (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀5寶
Shuri
Iron Hammer
Morgan le Fay
Robbie Ryes
Mantis
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左44隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 30隻生體月包
普通月卡角17隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)
1000水晶

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶 (或者等4週年包)

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: Legendary Pack買唔買得過 ?
暫時得Black Panther 買得過 其他都唔買得過
不過Black Panther都建議中後期先買
新手買幾套返身制服先

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰DX Pack 唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
5月尾 預計End game part 2更新
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新

留名

好悶添......

岩岩新手玩 好想要thanos呢隻角色同課佢個skin 點樣先最快拎到？追過post無提到

好似係打世界頭目拎碎片

係咪6星滿lv先贏到

美隊新制服真心勁 高傷同穩定好多

感覺T2
姐係6星再突破先得

係唔易打嫁 要T2

咁d人點打贏唔知幾多關

我第一關都打唔贏

分幾日打囉
上年IW重玩得隻T2 IM MK50打得贏
仲要瘋狂避招先勉強每日贏到一場

6星 lv60係基本
但係唔係隻隻都得
你依家有咩角？
起碼練咗5隻有用嘅先
勁嘅角唔洗T2都打到

究竟點樣可以先手

成日一入到去，招無敵技就cd

然後就掂唔到人了，不斷無法指定

冇可能

Dllm

我以前都問過
搵隻會回血或暫無敵出嚟頂到CD完

之前佢全up 我成個788轟落去一粒都冇

跟住你抽即刻中左粒權威 不過想要破壞多啲

理論上佢權威up 應該要中權威

其實我都係屎忽痕抽

都係既都係手痕抽下

BRO們 你地會唔會 開哂 世界頭目入侵d欄位方便 一次5場咁

No

有幾方便？
經濟效益唔高
兩千石
已經兩套制服

留石啦

姐係必定被先手？

佢auto 冇CD
你點都有CD
完

但之前都有巴打講
隻隻都好固定
e.g Thanos A3制服一定跳過嚟打地爆開果招

睇餸食飯

梗係有
比sw用

係慢慢打嫁啦 拎生體嘅thanos算好易打

升好左小美 差魔方碎就進T3
好想即刻課788
但有16000晶係手未用
課金個衝動又低左好多

水晶永遠唔夠用

睇你新手定老手姐
新手太多野要打唔夠體力 開黎無用
老手角又升晒D體力爆晒 一係打RIFT 一係打箱
依家D角升70LV又要勁多BIOS 要打箱儲下
如果成日打箱 開5格其實幾好 SOFAR我冇後悔過

係姐 就咁為左魔方課又唔係太想

屌閪望望個石數原來我夠買哂巨腸同thanos

咁你含啦

請問宜家788個包係未已經最抵課？四週年會唔會有機會岀啲重正啲嘅包？

但冇IGB

接力抵啲
不過1540

打wbu唔洗喇

你幫我含

刷bios最快係打wbi定刷史詩任

打影域

我想問你地話美隊s4高攻係隊服定普通果件
定兩件一樣

情報狗繼續扮唔知自己出左啲咩

真唔知

玩野咩
有咩分別

屌劇透mode果關窩物仙點打
係唔係都炸死

我睇youtube教學

嘩第一個禮拜送高六
世界變喇

我家下就係E個情況
日日打WBU 都係果幾隻人 想練D新70又唔夠生體派

有個破壞CTP 比T3紫薯君 定 隊長好

紫薯用緊 垃圾屬 +200% 隊長用緊制鍊

有冇巴打知f4嘅所有 research 要啲咩？我見exel冇

咁啱之前save低
又咁啱想睇
又咁啱見你問
你好彩喇

嘩屌
有得揀shehulk係唔係狗衝好

T2卷升邊隻好

活動張t2卷巴打建議新手揀邊隻 唔該曬

面對最近咁多新手
我答一答一啲熱門問題
由於每年Marvel 電影都有大量新手
好多新手問題都差唔多
唔該睇哂同追post先好問

1. 隻game到底點玩

要解答依個問題，就要講吓隻game玩嘅方向
隻game最主要當然係升自己有愛嘅角色

角色

有4個基本步驟升角色
1) 獲得角色 (開角)
2) 升角色至6★60lv
3) 升角色至T2
4) 升角色至T3

升法主要分原生T2 同非原生T2
而原生T2要洗好多料同通常都好料
升級同獲得方法詳情參考FAQ
原生T2料都要靠打WB
升T3料要靠打WBU
新手除非課金 否則都要1至2個月先升好一隻原生T2
不過部分非原生T2實力角色可比原生T2實力 (如:Sharon Roger)
所以新手唔洗驚卡關 只係部分角色要時間先獲得

提升實力

之於其他 提升角色實力就有 (效益最高到效益最低)
1) 制服 (效益最高,不過要水晶)
2) ISO8 set (效益高,最簡單,容易攞)
2) 特裝/CTP (效益高,難洗到靚)
3) uru (效益低,難升)
4) 制服升級 (效益低,難升)
5) Type enhancement (效益最低,最麻煩,新手唔好搞)
新手集中ISO8同特裝， uru就用落主力角
由於資源有限，唔用嘅角色就唔好裝依啲料
另外聯盟有好多buff 盡快揾個30lv 盟

卡片系統

最後就係最重要嘅最重要嘅卡片系統
卡片系統係最重要嘅系統
連技就係靠卡片嘅冷卻
如:美國隊長1技有3秒無敵 (7秒冷卻)
角色技能冷卻夠就1技有3秒無敵(4秒冷卻)
只係得1秒冇無敵 個1秒可以用滯空技
咁就全場無敵
點升卡片睇FAQ

升角資源來源

Game Mode分兩種: 1) PVP 同 2) PVE
講吓最重要Game Mode

PVP:
a) Timeline (無課水晶來源)

PVE:
a) WB (最重要T2T3料來源,每日都要打足5場)
b) Shadowland (大量資源來源:卡片,金幣,符石,ISO8)
c) COOP (金幣最大來源)
d) AB&ABX (6星ISO8 來源)

其他簡單快速Game Mode
1) World Event
2) Legendary Battle (Thor關卡最簡單)
3) Villain Siege
4) Alliance Raid

2. 收到一堆selector 到底升咩同揀邊隻角色 ?

個表只係推介畀你容易過關嘅角色
如果部分角色係Tier List S級同A級就值得練
部分B級角色都值得練
C同D 就算數 唔好浪費資源落去

3. 新手點攞同升Thanos
開角打WB
升Thanos
新手真係要時間升 要有耐性先升到
升住其他角攞夠資源先 唔洗抽蛋

4. T2 SELECTOR揀邊隻T2角色?
T2 SELECTOR
即係可以揀任何非月卡 非原生T2角色 (月卡角同原生T2詳情睇FAQ)
應該可以揀超過100隻角色直接上T2 (無論1星定3星)|
裝備同時全部+20

睇Tier list 同有冇水晶買制服揀

最優先揀係 T2 Shuri
因為係最好嘅工具人

Combat:
1) Minn-Erva (ABX WB 影域-反派) 要制服
Blast :
1) Wasp (Timline工具人 幫手解控場)
2) Human Torch (影域,WBU Ebony)
Speed:
1) Korath (影域-反派,,ABX)
Univerial:
1) Iron Hammer (影域, WBU)
2) Morgan((影域-反派,ABX)

反派(打影域)角色
1) Skurge
2) Ulyess Klaue
3) Titania

如果本身有以上角色 就睇自己缺咩屬
如果缺Combat 就揀combat
如果缺反派就 揀反派
新手多數缺反派打影域同ABX
因為頭15層 已經有接近1/3要反派角色
另外就睇Tier list 揀
建議揀本身1星 或者 無嘅角色
而最好揀非劇情角色 資源效益就最大
如果係中老手就建議揀Univerial Type 增加Valor 打WBU或者SheHulk Aforce角色

劇情角色同以下角色一定唔揀
劇情角色同以下角色都係用50%料 唔值得用selector揀

5. 課咩金
大課必課Avenger Relay Pack #1 -#5 ($1540)
中課 4 Year Anniversary Pack ($788)
小課 各月卡 6星selector($15)

抽卡抽CTP抽角都係大伏

1500水晶T2角唔值
用1050水晶買制服好過
有制服T1角色>冇制服T2角色

6. 買咩制服
預計有part 2更新
avenger 舊制服唔建議買
新手建議End Game 制服
未6星或者有排都6星唔到就唔好買 (如:Thanos)
都係睇Tier Lsit 同 缺咩屬

預計就快有制服特價 (依1至2星期)
嚟緊有制服特價再講

打住咁多先
等其他老手補充

如果缺工具人同解Dr Doom 就值
無制服 shehulk 連影域都打唔到
而且現在Epic Quest 有得打返嚟
唔算最好選擇

不過睇嚟要唔要工具人
Shehulk 有最好leadership
個leadership打WBU 最有用

揾巴對mff post既貢獻有如Iron man一樣

Cable打盟戰係點用 明明200增傷都係打得50萬

T3 CM定Thanis 好..

Special Mission 終於拎到個ctp
一搶就180增傷，洗多三次就200，痴撚線

拎左松鼠囡囡攞ctp

想問下卡片 all attack 仲要d 定attack speed重要d

有兩張選擇

主要分別
一張有7.5% attack speed

另一張多 6% all attack + 3% energy attack

其他屬性差唔多

咁應該用邊張？

而家用緊張 attack speed

Total 13.5 % attack speed
30 all attack
22.7 energy attack

換左就變
6% attack speed
36 % all attack
25.7 energy attack

應該用邊張好

我諗唔到用落邊度好

想問下如果買skin captin America iron man 定 Spider-Man 抵d

大家t2 selector選咩
我拎左iron hammer
一直無升過

我通常係睇 所有攻>能攻>物攻
其他唔理,攻速都唔知有咩用

當無視防禦同技能冷卻都有練好左 就以all attack 優先

諗佐成晚睇佐巴哈&reddit
都係揀唔落手
無得farm既得返sin 同misty 係四星
但都係廢到仆街既

BTW 睇緊最新Tier表既時候見到drax係近戰最底大笑佐出來
小浩克話曬T2佐都有份拎一個c.t.p
drax真係咁多年未用過
仲要有四部電影加持都救唔起
同樣既事發生係gamora身上

有諗過拎thor/cm 做bios升uni
但又諗起無乜箱,都係慢慢黎
或者選拎權威果幾隻
都係唔急,等免費T2卷逐隻上

就咁拎256 bios咪仲憨居
話曬係T2唔係高6
升裝同彩石都係免費
我諗最後都係揀d無得farm又無潛力既廢角
最衰隻 WHO上個零禮拜俾我升佐上6星
如果唔係都唔洗點考慮

我都係,有D英本身勁勁地,例如who果D已經係6星
咁D裝又升得7788,廢撚事選,不如等卷
咁岩見到隻1*既iron hammerperfect

已有T2狼人同T2磁力王（兩個都Lv 60)
想問各位巴打有限資源下，升邊隻上去會好d?
Thx

攻速未爆同5技食唔食到增傷都好影響輸出

Cable靠招5技 所以攻速一定要爆130%
而且5技食唔到增傷就廢一半

未有制服
3隻都差唔多
不過 Spider-man 無特價唔洗諗
而且far from home 會有制服
無課新手建議忍吓手 升其他角色先

blast 大部分OP角
Combat 大部分廢角
平衡原則下
建議買美國隊長

其他T2 selector 參考文章
巴哈

reddit

狼人 PVP
Magneto PVE

終於掘完隻浪人潛力
reset打下WBU暗夜試下先

體力有無計產量提升，咁等法唔係辦法，係咪得爆水晶呢招

我仲有個rage唔知比邊個好
Mr. Fan又未升好
CM已經比左個

我想用落女角度

零課玩家，岩岩睇完Endgame先玩返
之前睇完Ragnarok定IW玩左一排，嗰時Hela係meta角就掉晒資源落去。
而家有呢堆角色，如果想收服Thanos應該集中farm邊隻角色？同埋有無咩角色要補？
同埋睇完Endgame後想升爆CA同IM抵唔抵用？
Thanks

CA同IM要有買制服先勁....

暫時連Story11-1都未打贏，得Civil War制服夠用嗎？考慮緊課少少比IM/CA是但一個買最新嗰兩件制服。

CA最新果件4技高傷但樣衰
上集果件就無咁高但型佬D

咦唔記得左IM琴日已經買左新SKIN 你地有無買埋隊衣 攞埋+5% 加成?

同一個問題見左4 5次

我無買.....

我想問有D無用既一星烏階係咪用黎轉換
我就好撚多.....
但又唔啱用...

開咗四格就算，無咁多體力打

一階轉勁食錢...
我最多由三階開始轉

正常 打wbu我都係勁果幾隻先打到上去

破壞ctp我都唔知比邊個好

轉哂了.....
應該係話合哂了....

所以有時唔係唔想覆
但係覆得多真係好悶好嫌
而且明明第一頁已經有guide

lm

已拎

無啦啦送兩隻T2

頂要搵部AN機入CODE

做左伸手黨，講聲SORRY先
因為手頭資源唔多，睇晒都無乜短期方向，呢兩日都鳩玩咁

重點係我唔知用落邊隻度......

我都未諗到
可能又攞隻special mission黎準備攞ctp

邊到入

個CTP係咪要做齊哂所有任務?

設定>資訊>優惠卷

係

an機先有》？

得an機？

點解大家都推shuri，唔係要買制服先勁？

工具人
t2咗打反派全隊加攻

唔該曬巴打

我見FB有人話IOS都得....

oic

姐係set死做leader?

同一隊就得 唔洗leader

揀左ironman

thx homie

唔知邊度入code

因為我唔係用IOS
如果唔得既話用模擬 LO...

免費高階T2

完全未試過

android 限定
揾朋友幫手啦

可以用落月卡角

唔係一件好事黎
咁即係證明可能叻孖寶已經有下一階段既吸錢法
可能係T4果D...

完全冇留意
原本仲覺得可以換legendary制服卷好正
點知

傻嘅 出t3卷

屌你個臭口
千萬唔好開口中....

當時出左T2後，都開始成日送五六星卷

金翅......

望都望出t3卷 再每個月更新四隻t3啦

一兩年後就T3大平賣
就再推出T4

咁樣隻驚好快玩完...

我地會唔會玩到60幾歲都仲玩緊呢隻驚...

I can do this all day

IOS 係冇得攞
要就用模擬器開 用NOX

新手lm

我實課

有an機

有當然最好啦

頂，手快快拎咗添

屌我睇錯4月30
仲即刻拎

thx 好彩你提下

如果唔小心攞左 咁就唯有T2果D冇得FARM既角色

遲啲又要寫多篇高階T2 卷
唔忍心睇住新手用落Ironman 到

第一頁已經係方向
講到明要拎咩角先 拎唔到咪慢慢升左佢

算啦 你個頭講完 個頭佢地就拎ironman
打幾多都係晒氣
乜都唔睇淨係comment

我就是例子
利申我是新手....

我岩岩玩返, 佢比左3張券, 第1張睇完文我就揀左SHARON ROGER,
咁仲有兩隻應該揀邊個?

+1

諗緊who hammer定咩好
未升colson

拎左麥爾斯等制服特價先

我

送T2 mega呢下，終於感受到d 4周年應有既氣氛

你要問情報狗啦....

答喇情報狗...幾時出part 2呀

呢排真係送咗好多野
3隻6星 2隻t2 高6 高t

答你老母閪呀
我唔撚係情報狗

又掛住上連登唔開工...

見人地T3 im用狂怒今日打330萬分, im終於有用

Thx bro
如果我隻鳳凰得Lv 40，
其實係咪應該唔好理住狼人同磁力王，集中升左鳳凰先？

係模擬器點開返個ac?

用瀏覽器login fb

sharon roger好似免費T2..

抵班炒家仆街死

你指炒飛？

hottoy再開訂上集隻ironman

有無人記得t2 選擇卷係咪要6黃星先用到

Find it in shop係咪姐係farm唔到既角色

係咪全角色都要上20裝備？算係基本？

Yes

唔係喎

竟然

Selector出到就T2 得

睇咩角 ultimate 同月卡角上20裝都要啲時間
同埋好多角都無T2必要 反正唔反都打到影域 升左都係打唔贏WBuU/打得好辛苦

轉中文（繁體）會送20clear tickets

有無人有最新既邊個角色用邊種CTP果張表
我有幾個CTP放左係度好耐無用到....

唔好意思 我新手
想問其實點升上T3
我隻captain marvel uniform 而家紅色6星滿晒
60lv左 但點先可以上T3 個制喺邊

你條情報狗成日為左keep住個post有人氣，係度扮曬新手問問題

狗你老母，你老母就狗....

T3要70LV
裝備要全部+25然後你CLICK進階就得

回鍋玩家
登入有張t2券 有咩好角色必揀?

gambit抵唔抵課...

我覺得GAMBIT算幾勁
佢係高攻脆皮英雄...

要打世界頭目升潛能
升到70lv 就T到

但我60lv 就max 左
點可以界限突破

多謝巴打回答 真新手唔好意思

非原生T2就要升到T2先, 原生係T2就裝備要+20哂, 6紅60級
然後打終極世界頭目去升潛力, 潛力到100%之後就用材料去升到70級, 70級之後就全裝備升到+25, 再齊料就T3到

打世界頭目有素材出
素材用黎突破潛力，素材用既量愈多成功率愈大
每次突破潛力人物等級上限可以升多兩級，裝備級數上限都可以升多一級
突破完5次，就可以將角色等級上限升到70，裝備級數上限升到25
然後你仲要用角色生體升角色等級，同用素材升裝備
當你隻角色升完70級同全裝備25
就可以再用素材升T3

屌奶星睇完你講去試下突破

要用生體升lv

極on9

係咪用宇宙魔方就得，唔使留

定魔方有其他用途

千!!!!!!其!!!!!!!!唔!!!!!!!!!!好!!!!!!!!!!!用!!!!!!!!!!!!魔!!!!!!!!!!!!方!!!!!!!!!!
魔方用黎升T3用同埋出既量好少
用黎突破既話用橙色果隻石就算....

岩岩回鍋，有冇聯盟可收留細佬？

哈，用左廿五粒了

屌

你地係谷到100先突破？

我自己通常40試左先，唔得既話推到50或者60再試...

升lv一定要生體？

新手黎講你都識幾多野

由60升70係......

利申有睇搵巴既教學....

新入坑好似好難追進度

唔使驚呢隻驚你當集玩遊戲玩唔同人打PVP或者公會戰既其實唔急
可以慢慢黎...

人地日日打, 打咗4年啊

唔好咁直接啦

睇黎14號後先有part 2消息 btw 邊隻月卡抵用mega t2

新手唔好咁快諗T3 老手都要大把時間先farm到隻t3

Snow fury

我打左4個月都想死...

多謝兩位巴打回答

即係Character Gear 我要升爆做+ 15 再突破潛力 再由+15升到+25 然後生體再升
乜柒都滿撚晒之後 我再變T3?

嘩呢個坑好深

玩左差唔多兩年先得4 隻

15蚊果個stark補給箱係咪reset左

首先6紅星+全20 GEAR>>>>T2>>>>再T270級+全25 GEAR>>>T3

Luna無痛上T3

自問歐洲人既話10%就突破係最賺
曾經試過68lv 10%一下成功
亦都試過68試佐20幾次
再之前我係50%>25%>12.5% 連續三次

隻狼人卡左係68>70 日日都用10%試下
升極都升唔到

見到新手用魔方升潛力
下次第一頁又要更新一吓新手中伏位

課幾多都俾個閪腦豬返出去

咁你地係唔會升廢角嘅星，然後用嚟升70lv?
例如小浩克

定點都6星左先

想問下呢新嗰個神盾局學院 獲一得套制服點開任？
買左兩套都未開到

會，廢角無乜用，生體唔夠用黎食仲好，但前提你要夠黑石彩石

每一隻角色升到60LV都有一次60水晶送

有個同事又係最近玩，叫佢上嚟依度同巴哈睇完先開始玩唔理我都算，仲要日日問依樣問嗰樣，搞到我好想打柒佢

巧

但上面持相反意見

我都係，15蚊博一博

利申 我全6

同埋你重課，唔貪果60晶

制服更新
拿武器既隊長

金錢豺 哨兵 魔女 熊女 地獄火 關dp 2099
邊隻值得用高t?

出拎鎚隊長 / 雙鎚雷神就正

我呢幾日一粒都無跌過
到你想T3既時候就知幾痛苦
一般角要800粒，原T2角要1200粒
Thanos要成1600粒

我好激動呀

我第一次33%，唔得就50%，都唔得就睇情況，再儲下料再試
呢個真係好睇運

2099啦 其他都無咩用

全部都唔抵，應該得emma仲做到戰力，呢d用落係慳唔少但我個人覺得實用性不大

咪劇透啦

竟然唔係出多幾件搶你錢
良心公司

可升潛力角色由60lv上70lv要用bio,任何角色既bio都得
原T2角由lv1 開始都要其他角色既bio升lv

會用幾多粒可以自己上返第一頁揾返黎睇

你估佢真係改返件制服定出過件呀啦

改番im85就正

得番呢啲月卡角 用落其他到又唔抵

7秒打9條血 gambit好野黎

但我宜家隻gambit好似無乜力咁
一開個陣好撚勁

睇特裝 睇隊員 睇卡片嘛
巴打7秒 9條血 配置應該好撚勁下

又到1年1度投票rework

好想要漫畫版Gamora Requiem

改番Daisy先啦

其實最好都係升70，唔好貪60水晶，因為只等於港幣一蚊

done

影域依家每三隻T2就多個箱 唔係唔升嘛？

我70%

唉 講起fury
之前升曬25裝 日日拎緊生體等150升t2
點知我升個下㩒錯用撚左張t2卷
本身想連嚟升juggernaut

係咪成日做陰質野

有工具人
用ctp energy
上到高層就開始一般，明明升埋上70

魔女可以做工具人
哨兵幾勁
關死侍可以解特殊任拎ctp
自己考量下

關咩事
70%好似幾好過咁炸

高T 都係留返比工具人系列最好
惡豹 女武神 FURY 等等

當然KEEP住有課生體月卡 當我咩都冇講過

試下禁完合作技即刻接5技
記得帶減防隊友
運氣好會大放血

打到第幾層

t2 mega
emma 終於可以上t2

食屎！我無重課！

想問下
白狐嘅領導型隊友
同 幽靈嘅機械型隊友
係指邊啲人

接力都唔重課

每隻角揀詳情，頁面左下角有得check

thx

垃圾角我會食晒佢 除非可以用黎拎獎勵 拎左隻T2 hulking

依個有冇用？

最底invincible 3秒

鳩估rework date :2020/4/1

3大 食之無味 棄之可惜既CTP 之1

你睇下有無本身有超級護甲既英
打下tl,佔領
例子:cm,doom,ant man,shehulk

邊度可以反映隻game既野？係咪向情報狗吉兒？

我發覺隻game太眼，每次過關拎獎勵/升裝成功等等

佢總係要閃一下勁既，你出技打鬥場面都算 其他真係傷到仆街

一大係咪製鍊

係呀同佢講喇

想問傳說戰鬥 戰爭機器嗰關點過？
行去邊都比轟炸機炸死

總有一個缺口唔會比人炸到

我再試下

得左喇❤️

留意返佢聲稱唔係情報狗

想問下T3 Mr.fantastic係咪一定要開左doctor doom先？ 我搵極都搵唔到T3果欄

是但啦情報狗情報員咪一樣 都係畜

Btw大家唔覺得好閃咩

閃佐好幾年
以前仲未有auto 洗ISO-8 set
每一下都閃到盲

新手們其實可唔可以簡單追一追post先問問題
唔預你追幾多，前五頁都好呀
再唔係簡單google 下
啲問題真係每兩頁就出現一次

你70lv 25裝未呀。。。。。。。。。。

t2高階

幾時出隊長新制服呀

今次做幣少代價好大
大家記得打齊event
同最後1日換高階T2

好開心上年av3玩到依家
隻冰月終於T2

其實每隻角色cd係咪要谷到50%？
第4件裝屬性應該洗無視防禦定cd
岩岩搞一搞卡片依家升左啲所攻但cd得番28%

有冇邊隻啱用

PVE升類型強化有無用 好似PVP先食到個效果

宜家火傷pve最強係咪human torch?
我都有個火傷200proc放係到未有合適人選

裝未夠20 要升爆左先突破到70lv？

喂...隻浪人裝激動, 連55暗夜都過唔到, 雖然未裝覺醒iso唧

係, 之後升潛力起碼兩星期

咁我知啦 thx

第九頁，#202
前四頁都唔睇
屌你老母問問問

我都覺得火柴人目前係火屬PVE最勁果個

連技個網唔係好明
咩1C，2，3，4C，5
個C係咩 一禁出個招就CUT技出下招？

見過有POST話唔好哂錢升技能 差距唔大岩唔岩？

Push

yes

yes

cd卡片25到之後加埋個盟既加成夠做

通常都洗無視防禦，因為好重要，爆左先諗洗其他

巴打想問有無得轉fb, link 錯左另一個fb, 有無得轉

睇嚟係confirm會改技

可以再觀望下入手制服
其實我覺得Netmarble係有心唔改咁多技防劇透

Iron Man mk85改技集氣區

啲技真係同iw分别唔大

不過我都係買咗好多

IW果隻已經好痴線
期待EG改技又可以提升一個層次

所以cd唔滿50都夠做？

再提多次
今日開始有4週年Token Event
打足14日送你有高階T2 卷
打少日就無㗎啦

高階T2卷本身課金要成300蚊
真係唔好miss呀

如果你係今日見到依個post 又未玩過
快啲下載嚟玩

課埋個接力包上vip8先

接力包抵課啲定代幣包抵

我都想知
Lab出左張Gg卡....
仲差3400石呀屌

新手卡住左主線第13章 次元果啲打哂 仲可以有咩做

又想買GG架
但我又覺得我張雷神差唔過佢好多
係未洗到有cooldown

卡關玩到冇心機唔識整烏魯同武器
同埋應該主升邊隻點砌隊好

farming game黎 無得話一步登天

睇落輔助角都冇隻

話說Nick Furry可以用2500晶買
新手再用埋mega T2升，又多個工具人
不過我會揀Luna用mega T2多啲

今日真係老母的抉擇
Thanos用狂怒今日打300萬分up
但用咗又打唔到TL

但遲多陣全世界都T3Thanos時
你無佢又唔夠其他人打
我都諗緊T Thanos好唔好
又想等Thor 出制服rework T3 技

點解我隻狼人無得升潛力挖掘

你隻狼人壞咗

高階T2券如果意外俾宇宙三子用, 升邊個最好?

Lv60? +20?

Nova

升爆左好耐

岩岩醒起可以俾劍齒虎用, 慳返3750晶

無嘢啦
太耐無玩

有冇巴打課唔到金 話咩無法購買

狂怒原來咁勁架請問仲有邊幾隻岩用

黑豹係咪一定要買個3300鑽既包... 岩岩升左上T2，全部3lv技連頭10層影域都幫唔到手

又想高t哨兵 又想解ctp任

magneto luna ironman cm victorious

狂怒係咪打abx同世王用？？pvp唔得

最難T2既角色係咪Emma frost 同劍齒虎？
佢地用唔用到mega T2卷？

我未買制服嗰陣都過到第一層速度接力
會唔會係cd唔夠接唔到技

新手開左一日
主要都係因為復聯先玩
想問邊隻值得優先培養
傳說戰鬥 仲未夠打

可以

求下你睇第一頁

呢個抵唔抵買呢

三子唔難啲咩

唔抵，分開買仲抵
高T而家做緊團購，mega 6每星期都做一次

Thanos唔用再生渣好多

諗緊買唔買好

我想問 點解大家都講ctp任 喺邊度揾點解我唔見
同埋Jean 同 thanos 升邊隻先好
利申無課窮撚極缺金幣

你課28蚊一次月卡做vip1每日打coop就有錢

special mission右下角有得禁睇要達成咩條件另外有獎品，隻game始終係集郵game新手唔好諗一步登天

jean同thanos係兩隻唔同囉法既英，可以同時進行

剩係得第一層咋，買又好似好貴，唔買又好似蝕左隻T2

其實我兩隻都已經攞左 但資源有限想升一隻先 揀唔到

其實點解用再生
又冇無敵

其他用再生打TL都廢廢地
但Thanos真係唔同, 本身血厚防又勁高, 又自帶減傷, 再生個盾都頂到下
然後重點係加HP上限, 又加回復率, 打一下回到滿續戰能力十足
我用過權威, 同再生比真係差勁遠

求下你咪應

巴打們點算好,有無得解返個低級acc

直接招技一出就CUT得？

唔洗等？

綁左就冇得轉/解綁

想問下如果咁樣T2角色選擇卷應該揀咩好？

自從有左兩張t2選擇卷
呢度旺左好多

Captain marvel 嗰兩隻反派啦

情哥花紅今期分咗幾多

改左d光度佢 隻game 好撚閃好傷眼
升eq同拎獎勵

你張圖有乜用......

咁睇
T3 thanos>jean>t2 thanos
睇你資源夠唔夠直去t3

傳說戰鬥新手打唔到係正常？

大家覺得個高T抵唔抵
扣返都要4000石左右
等緊佢出全ctp 要抽

但係對老手嚟講…
我都唔知揀咩好啦

求其揀 d 一星角算 😂

都唔知揀Ultron定Hulkling好啦

小浩克

直去t3一定唔夠 而家得8000萬啱啱好升一隻

神角

thanos t3左打TL車粒黑洞出去就完
好on9

邊個負鳩皮我
人地無錢去抽再生呀嘛

琴晚遇到隻再生thanos
stryfe jean cm輪住上
比佢屌返轉頭
我今晚試下放隻SW睇下有無機會1shot佢
DP同DOOM都唔得

應該係
我第1日玩果陣GG打thanos都好困難
同埋hela都打唔嬴

要睇下招技做咩
&增傷時間&有無危險
佢寫thanos5C4C21C3
你按5即C D光炮唔會出來

你D碎片同生體就黎儲夠既咪thanos囉 始終T3 thanos PVP太勁

新手問樣白痴野
隻human torch係咪有bug 招三技可以一下由滿血屈到死嘅

唔係，有幾隻英都係唔郁又唔俾人斷技，可以一直射到尾，好似鐳射眼咁

係咪nova果招？？

類似，有d人會斷有d唔會停
暴風女果招都係唔停

Adam招s4就會停

有樣嘢唔明 請高手指教

角色技能入邊 迴避率提升 同埋 保証迴避率提昇
會唔會寫入去角色資訊嗰度
定係會到時打怪自己再進行運算?

乜鳩，搵唔到依隻英

唔係vip到充能係咪唔會計

即係力量人,佢本身個名叫luke cage

睇完戲好想買antman rocket BW制服(本身冇買制服)

想問下teamsuit同endgame衫係咪只係外觀上分別，實際係咪一樣

影域寶箱

ok

新手求教
呢隻game pvp 有咩好推薦？
同在線玩家互動多唔多？

不嬲都唔差之前都出過ctp

大家咁話

等星期五直播

第1頁FAQ已解答 自己睇

隻game PVP 一直都好差
所以唔好期望太多互動
暫時得Allinace Conquest 叫有互動元素
不過獎勵好垃圾 而且花嘅時間太多
新手又難參與

美隊件新制服係咪要兩件一齊買 少課新手淨係買左一件

有冇人知道special benefit係咪都係得15日效果？？

唔洗
多一件多5%buff
少課唔好咁用D石

YES

岩岩回歸，有無聯盟可以收留小弟？

幾時先有情報呀屌

各位睇黎今日有情報

我真係唔撚信次次中

狗哥，好期待制服點改

狗你老母閪

聽日有live喎 仲有情報??

但係以前LIVE之前都會照出情報嫁喎....
同埋佢LIVE係LIVE D咩野....

狗哥還我真ca同im

正常唔係星期三update 咩

會唔會反傳統出左LIVE先再逐日出情報出到下星期三更新...
還是個LIVE其實唔係LIVE更新既野....

屌你老母stryfe 55lv 升60要成4千幾bio
痴撚線

第一次升?

原生喎55升60都叫到咁，60升70點算

好耐冇理啲native T2
升到六星六紅放左係到好耐
又唔係好勁好勁，我又少玩pvp
升左自己鍾意既角
有剩資源先搞佢
雖然宜家有資源，但你叫我拎4000幾粒比佢又有少少禁唔落手

反而Thanos60升70升得好開心

CM如果未有紅色果隻CTP有無咩代替品

紫色pve

又出
我想等cable個張先課呀

Why not both
P黎講呢張屬都數一數二

呢張買定冇壞呀

PVP呢?
不過我紫色都無.......
我得製鍊，超越同毅力...

如果裝呢張，我覺得覺得洗得靚靚地個張雷神就無用
反而cable個張可以cum落另一張洗得一般既卡到
唔捨得用幾舊水買張唔係最稱心滿意既卡

呢張咁都唔靚?
所有攻擊力
無視防禦
攻擊速度
能量攻擊力
物理攻擊力
HP

睇你點睇，先唔計洗到幾星，gg呢張洗到完美屬性係好靚，可以洗到三攻，又有hp、忽防同攻速，仲要所攻放頭

Cable雖然都好，一樣所攻放頭，但cable洗到物攻就無hp，雖非你唔打pvp，否則hp係好重要，cd可以靠其他，何況得某幾隻英先要cd爆

冇就用突免+無敵

屌你好想課活動幣果個600幾個包.....
想儲定D高T....

11點啦 生狗

用緊突免啦
但好似無咁大力...

權威/破壞

我得呢兩張可以換比GG裝
如果換ca個張就會嚴重唔夠cd， 我宜家都係得28.7
但換雷神個張又好似有啲哂咁
大家點睇

無呀.....
都抽唔到......

無敵定增傷？

Ca果張其實都要換走，兩個廢屬，何況你洗卡都要時間

攞張mega T2轟落Hulking 到

CA個張換就梗架喇
但未有卡岩
雷神個張呢？換左GG分別會唔會差好遠

雷神果張可以屌住先

HULKING我6星左啦用T2就得了...

所以先最想要cable換走張CA

增傷但係得140.....5秒.....

仲唔大力
你t3咗之後s5再s4,除咗thanos 可以頂到下，基本唔死都殘血

推攻一定係左面, 右面果張好似收左皮(之前ABX要物攻都有人轉卡打, 而家冇LU)

....

T3啦啦，打PVP成日有時唔識出技死尻左...

果陣見有又懶洗....

情報呢

呢張唔係仲好過cable咩？齊collection再+3% all attack

其實玩左好耐, 但一直都無認真去玩, 依家先開始準備T3英雄
有無LIHKG聯盟入?

我要cable個cd先換得走我啲廢卡
Cable 對我黎講有用過呢張少少少少

另外三張呢

5:00。。。。。

痴撚線，搵鬼睇呀....

正 訓醒就有情報睇

情報一定要睇LIVE
要邊睇邊屌先爽.....

你咁有被虐傾向

我屌人咋嘛點會有被虐

琴日Scarlet Witch 升到60感覺好似將儲落黎嘅精一嘢射晒岀黎

升60都射哂精咁升70你咪連粒睪丸都射埋出黎....

一張Loki
一張雷神P卡
一張黑豹p卡

儲落黎一次過射哂咁爽你都

我仲有好多漫畫角色想MFF出
希望佢會出

差少少就可以四個廢屬

你張黑豹洗成點...

Me too，哨兵、海格力斯、Gladiator、宇宙惡靈騎士呢d都好想要

好想課一PACK黎抽卡同CTP.....

Crit rate，廢屬，all attack

抽卡不了
抽卡次數多過抽ctp，但從未中過

我又諗起XMEN出X教授既話
如果D技跟返我地上次幻想出黎D技....
扔張輪椅出去...

洗到ALL ATT已經好好
我張黑豹洗極出黎都廢野
廢度裝唔到上去...

我同你掉轉我中卡次數好似多過中CTP

好耐冇耐而家玩翻 張T2英卷揀咩好

自己屌自己

我屌你呀....

一齊黎估下聽日更新出咩好唔好
我先
新角﹕一隻-PEPPER
4件制服﹕雷神新衫+雷神既白色制服，CM短髮LOOK，PEPPER新衫

Pepper新衫又新角
咁冇制服會係咩樣
雷神有冇肚腩？

PEPPER未換衫前係三代最尾個LOOK
換左衫就.....你明嫁啦.....
雷神就應該正常身型

BTW你咁講驚唔驚比人屌你劇透

射箭鷹眼

仲有人未睇咩

唔知......

唔係嘛，咁撚樣昆錢...

計漏左鷹眼白制服版.....

其實都一個星期啦
過埋一個weekend,一個紅日啦
可以講啦下話

改做又箭又刀

我想問新果個世界活動MODE
其實係每日REFRESH一次
定係每次開出黎都重新計過

淨係除左頂帽都可以出一件衫啦...
比BW搵番之後好似無帶過帽?

琴晚抽卡抽左萬二石，一張都唔中
再抽斬手

留名等睇斬哂兩隻手

留名斬埋對腳

新手報到

半價高t2
抵唔抵買？

4個時段任簡2個時段各打一次, 每次夠100萬分拎哂獎就得

佢分數獎勵真正reset係邊段時間

即係我每日可以拎兩次獎勵係咪，我成日以為一日拎得一次

個分咪每個時段RESET

係, 一日兩次, 理論上打2獲就夠, 係要簡英嚟用麻煩少少

咁個入場次數呢
係咪11點補返滿

英佢都簡好哂嫁啦
係睇邊隻放隊長姐
其實基本上一百萬唔難
要高分先難
呢個任唔錯唔理你玩到全服第一定新手
一律用果堆佢set好既角
不過其實呢個任係咪一d個人條件都唔睇？

i c

我指簡英係佢隨機果3隻英好唔好用
例如第一日有場係用多媽母惡靈新惡靈
三隻咁廢連100萬都打唔到啦, 咁梗係PASS等下一場

呢個任應該唔睇個人條件, 個特工徽章就唔知計唔計, 講起嚟錦標盟有人話個特工徽章係錦標到唔適用

暫時我覺得多馬無同猛毒果兩ROUND難打D
如果適用就仆街
我尋晚睇
局長級攻擊同防加15%同20%
痴撚線

影域打得20層
想課金係咪要課接力？定其實等下優惠好？

鷹眼特裝裝咩好?
暴擊率?暴擊傷害率?迴避率?
我嗰隻鷹眼已經60幾暴擊率，166暴擊傷害率同40幾迴避率
裝暴擊傷害好似好啲，但係又成日手殘，好似迴避率啱的
真係唔識揀

Thor 值唔值得為左多10%lightning damage 而放棄 20幾%無視迴避？
岩岩合到個180增傷
但裝左上去個個都係180

$23 1000crystals又黎
不過上年買過今次試晒iOS同An link都出purchase failed
有冇上年買過而又成功既？

上年買到 急要咪買 唔急咪月卡

其實未買既抵買
23蚊1000石，用黎升vip都好
之前買左宜家就purchase failed

仲以為reset咗有得買添

23$老虎蟹都買
食個M記都唔夠比

型撚到

如果隊長肯改技，買撚硬

個肚腩....

點樣解除帳號fb綁定?想綁依家個ac落去但有個廢ac之前綁左去FB

追post

我真係弱撚智，手痕升左shuri d技諗住可以做下戰力

廢能到

其實我覺得SHURI幾好用...

打影域無問題wo 又加攻又免傷

如果......我講緊如果.......
聽日直播更新發現美隊係出一套新衫唔係改舊果套既話....
買左果D會唔會屌哂鬼...

暴動都似

我立即 屌你個閪

咁當我無講過啦....

情哥咪亂黎

有冇盟收人? 冇玩半年想輕鬆玩

係邊到可以買？Facebook link定係喺game入便？

其實出左果幾套因爲唔劇透得無咩改招，會唔會下轉更新「變更部份技能」？

Im/ca出多套都狗衝

你咁講即係會出過套啦

我無講過....

話說
$38 個Package 其實抵唔抵買
Selector 6*
6* Mega Mastery Ticket
$1,000,000 Gold

用facebook app入條link 之後會自動彈入game

無skin 都得。。？

你係咪玩嘢

可以，不過我T2左試唔到T1得唔得

彈入game之後佢就無事發生 點算

我想問Loki同silk 仲有wasp仲有冇用

有用

三隻都有定點 記得之前呢幾隻好勁 而家邊幾隻好用

loki同wasp有制服既話都仲勁
silk其實無咩用

雖則loki同wasp勁
但其實我諗一線角色已經無佢地份

有Skin咪有用

Wasp打pvp佔領戰仍然係解控神角...

不過老老豆豆解控還解控有事我寧願放多隻勁既大家硬鬥硬，互撞下

撞到啪啪聲

一撞埋然後見到幾隻成條血無左個feel好正

到底邊隻係一線而又換到 好似好多一線既都難有

打佔領神角唔放解控姐係叫人地博士/蜘蛛入黎團滅你..
Pvp就放紛爭/doom先既

wasp係唯一唔洗做隊長而又解到控嘛
唯有升勁啲捱多陣

老老豆豆今週TL有WASP會更難打, 個個thanos擺頭拎埋個痴線隊長技...

好似要重新入game

原來唔係呢個

老老實實講我一向唔擺解控，tl一打一而家都好少俾人定死

想問下60lv後食自己生體會唔會用少啲？

唔會俾風箏恐懼之類屈死咩

我都係

唔會，thanos擺頭，自動打，極少會死，之前都仲會俾cm屈，t3左血量大增，呢個問題都少左

定我搵TL班友試下先
你用咩?Thanos Doom 大媽?

Thanos dp cm，doom招太慢，一打一無優勢

我貪DOOM手動撳下S5, 有時可以屈到下thanos

因為我自動打，就算手動用thanos都夠，thanos對thanos都好少輸，唯一會炒車只係破壞cm

人妖LOKI係咪收得工?? 而家係要雷神3果套?

剛接觸WBU, 爬文見話最好打30層, 唔夠打咁高層係咪keep 住打第1層就得?
另外想問有冇能量/元素傷害打手介紹? 希望投資高層都啱用嘅角色
暫時得T2 IM, T2 CM, Luna Snow, 唔該

誠放V10 acc 詳看圖 帶價密 唔啱傾到啱 請pm 多謝晒！！

無限之戰開始玩，玩咗年幾
第一次過影域
好撚感動

樓上貼乜撚野金剛圖

放ac唔係金剛圖呀

想知咁嘅質素放到幾錢

制服少左啲喎

$300

放acc最值錢就係卡片組，p卡都無幾張，買完番黎我仲要自己抽自己再洗一次卡，你期望放到幾多

23蚊 350咁撚呃錢都有
撳錯真係仆街

End game accoumt
買返來J

搵唔到

其實佢全部星星哂Jm9

有興趣帶價pm

仲有p卡怪獸同ctp

仲有呢啲 有興趣pm傾下

你買咗鍾意點J都得 非誠勿擾 謝！

方便自己唧

唔洗pm啦，有興趣$300

強烈要求開放jean 1500uni & T3
對抗邪惡3巨頭

至少打20拎藍箱
30-99獎品1樣,所以,唔介意raid exp 少D,箱顏色
趕時間係打30最好,再趕D就20啦

哇! end game acc
好口水, 好想要, 勁過我果個太多, 可惜我窮撚冇錢

呢d game買咁勁無意義啦

養成game自己慢慢升先好玩

育成驚 你成本回收 收唔收到 3分1

真 你買齊左 你基本上都係養70角 同 農t3 loop

唔好同我爭，我出左價了

又要提大家攞event token
今次要打足14日
打少日會攞唔到高階T2卷
未打就快啲去打

thanks! 個 google sheets 好有用
不過暫時只夠打頭幾層 慢慢 farm 高 raid level 再算, 唔該哂

今日係第一日？

11點後第3日

唔勁架hea玩架咋
貼你果個出嚟睇下
比心機搵錢

我都覺得係
不過玩幾個好攰先想放

總真
巴打係咪諗住賣過千

希望收返少少幫補吓正身咁唧

搵我吧好耐無見

差唔多啦 清有興pm謝

到底PM乜鳩

嘩屌END驚AC喎

啱啱課咗$28水晶包點解乜嘢都冇？

未開包?

唔啦, 費事獻醜啦我

買咗，但inbox 又無嘢send嚟

咁有冇即時加咗200晶先?

我都想買.......
但好貴，學生哥無錢

你駛鬼咩, 睇steam都見到員工acc成60幾萬水晶

想問下有冇聯盟入唔該曬

無留意到，但VIP仲係0

咁即係購買失敗啦
check下有冇扣到錢啦, 扣咗設定=>客戶支援嘈叻媽

今次扮學生

真．學生
真．新手

係窮書生

聽日美隊唔知會唔會出一件爛盾戰損版再加支鎚呢

你話呢？

唔知喎

聽日幾點live

係喎我自己post左
5:00
CLS

我正想入黎屌尻你
心諗做乜尻呀
好彩你自己醒得快

諗住直接問情報狗最快嘛

老老豆豆 antman套衫買唔買好
我1件復4都未買

睇埋聽日咩情況先

個投票有red skull
可唔可以出red Skull 呢兩集既skin

俾着我照殺 改咗技影響好大

唉屌 影域又唔記得打

新手入坑，有冇聯盟收留

頂 我都漏左timeline

個直播係垃圾喎

屌生佬gay兒啦

我想問佢個直播有咩意義

正想揾你算帳

出左咩情報

"我們將慶祝這2個特別的紀念日，聽說這次漫威親自準備了多樣的情報與消息喔！"

有d咩情報我剩係見兩條麻甩佬係度玩驚
要玩我使撚睇佢地玩呀

佢地只係示範左新UNI有咩效果.. 我一個星期前都試左啦,,

完全冇料到

仲諗住有新制服睇

屌你新果隻THANOS
回血回撚到
好彩我女巫都唔弱......

生狗比少少力ok?

台仔果邊話ios 課金加咗10%價

屌
IOS本身都貴D..仲要加?

屌 刷唔返個pop up discount ＄38蚊出黎

係未真係有更新架？

情報狗幾時先肯開工

只係台灣同2個地方

其實隻game課金都幾貴 一套suit差唔多成舊水

算善心，28蚊個課金pack你唔心急好夠玩

一pack 3300晶$238
買到3件喎

真正好既驚課少少金都應該既....

對比其他驚，呢隻真係算好friendly
最少大部份野都可以免費慢慢儲到返黎
就算課金角都可以靠間唔中event送既高6高T升爆

利伸 課金一律用黎買制服，唔抽任何野

同埋都算明碼實價
月卡角基本上78蚊一定升到一隻

抽卡抽ctp例外

如果之前fb連左個舊號, 個FB點先可以連返去新AC?

幾時有更新？

冇得連，鎖死左，開過新fb

新手玩咗幾日好奇一問，如果我有6星ca，im，雷神，antman，有兩隻唔覺意mastery都升爆埋係咪都應該主力用sharon rogers再升loki？

垃圾熊貓未買制服，買邊套好？ 定兩套都買

鍋物仙又係一件都冇
IW or EG?

有新買新

想問下多唔多人揀隊服

真係聽說咋 我屌

邊隻係熊貓

AN狗可以打MFF100MILLION 拎T2角色
唔知大家知唔知
不過講左先
講埋右

同你一樣
你覺得自己有沒意義?

點解咁耐無翻黎，生化吉兒竟然無屌爆人個閪同奶埋啲血既轉左死性？

想問吓黑寡婦套新制服勁唔勁? 諗緊買唔買好
利申:冇乜愛 可買可唔買

新手留名

你一講我記得了上年女巫skin

無啦啦做咩屌爆人.....

幾時會知隊長係更新制服定出新，制服減價就黎完

利申 新入坑無課

我都等緊雷神新SKIN

等我一陣考下古就知你點解要屌爆人

佢依家鐘意被人屌爆

狗兒蜈蚣

應該係轉左基..

有名你叫 生化gay兒...

我而家就要屌爆你.....

我都等緊佢鍋物先SKIN係會大改定再出新

奶埋我啲血

你d血整豬紅既整法然後拎黎整麻辣火鍋食

Im 應該唔會出新/改？之前買咗隊長如果出新就伏已中

應該改技機會大過出多套，改左無買d人吸引返買，佢出多套做壞規矩反而令到第日d人唔會即刻課買衫

之前內戰antman件衫有招變大劇透左戲入面會變大咪照出。可能今次end game套戲實在太緊要唔敢亂黎

IM應該改梗
因為啲技同上一套一模一樣
反而CA就真係唔知，有幾招已經換左樣咁，雖然我好想佢改

我估叻孖寶d員工根本冇接觸到任何電影嘅資料 就算有 應該都係art concept (睇返 im mark50 d技就知 同本art book 差唔多一樣 另一個例子就係shuri 明明電影入面可以射d激光出黎 game入面又係9整 ) 今次可能佢地諗唔到點改技 咪copy返晒上套d技先 加少少效果算 到電影出左 就可以跟返電影改技

iw d技同戲好多都一樣，應該係有預先接觸到d資訊

之前有冇時過出完再改技？

影域係咪星期四先打？

淨返nebula hulk同wm未買
大家覺得買唔買好
wm完全冇愛 諗都係諗hulk同nebula

完全無愛，不買也罷
又唔係打某個mode特別勁
利申：淨係買左hulk, 因為ragnarok個件實在太樣衰

好旺個場呢d時間好少咁旺

係因為我回歸左

係啦！咁勁將個勢keep到5月尾呀啦

邊隻會改？想買endgame 啲suit 唔知邊套好

又比人負評

反省下啦, 買咁少情哥花紅又少咗喇, 佢一唔開心又唔出情報, 係唔係抵負評

對唔住
即刻課pack 788買冇特價制服先

邊有呀
如果有

MARK 50 D技 3技電影根本冇用過浮游炮
4技更加冇啦 5技最似 但枝炮冇咁長

4 5技 搵埋兩張art concept比你睇 根本抄呢度

冇浮遊炮但佢啲飛彈好似差唔多樣

有冇機會PART2制服同Dr.Strange 上次一樣
出過套新改1-2招技 如果有買PART1就比個優惠價你買算

有個激動的CTP裝咗畀機堡，但打世界頭目好似完全無用係咪應該拆出黎畀Gambit

原來招S4係嚟自art concept, 依家先知

好多人問新制服同改技 驚買錯制服
我講講玩咁耐嘅經驗

1. End Game 會唔會有新制服?

暫時90% 肯定part 1 仲有兩未出
Captain Marvel 同Thor
iOS App store更新個邊一早寫咗
問題唔知幾時

上年無限之戰有part 2 更新 又有制服
不過留意返無限之戰 part 2 係1個月後
所以預計都要20日後先有part 2更新

不過part 1制服真係唔夠頂引
唔排除好快又有更新
真係睇Netmarble

2. 電影制服有冇試過出咗再改?

試過1 次

留意返個次制服改技主要因為 3.6抽蛋事件
Netmarble 想救返人氣
所以拖成半年先改技
而且改技都係廢廢地

3. 到底制服幾時出一套新?

除咗情報狗 相信無人知
不過通常制服都可以用成年
係試過Thor 出得比較密
Thor
2017年10月一套 Thor 3 電影制服
2018年4月一套 無限之戰電影制服
玩得6個月

都試過制服只改少量技而短時間特價
Dr Strange 係 無限之戰 賣350水晶

電影角通常多制服

買定唔買就睇你課幾多
無課就留返畀有愛嘅角
新手又有課就買幾套End Game幫手打影域
新手又無課就買1-2套End Game先

只係每星期五早上9點reset
幾時打就睇你用幾多時間打
有啲人平時無時間
星期六日就打定先

有時新手卡關要打好耐
早啲打會比較好
明明有角但係就拖到最後1 晚卡關就唔係幾好
新手打影域好多時都要試好多次先過到

老手都係30分鐘打完30層
就無咩所謂

又要提大家打Event Token
唔打就無張高階T2卷

辛苦搵我巴日日提
希望其他人記得都上黎提一提

真係好緊張，要零失誤

假如 Captain 同 Ironman 都要改技，最可以賺錢嘅方法係咪依家有買依套制服嘅玩家，可以直接送 or 350水晶買改技後嘅新制服，然後再將改版前依套制服永久絕版，再加少少制服收藏獎勵（e.g. +攻X%）

Team suit應該無可能會絕版

請掌握增傷時機，cable打40幾層都唔難

成日聽你地講Gambit一招5技扣大隻佬幾條血覺得好爽姐

時間綫D電腦係咪勁咗？今日輸咗成6場

T3 thanos 開始量產

係囉屌
摀月到我都要諗一諗係咪要T3埋先夠佢地打

T3 Thanos 真係好難打
但10場有8場對面都有

Gambit係會大力d，但同時避招既要求都好大，就算你70 lv 25裝，中一至兩野就會死，反而cable既容錯性大d，又識回血，但就要留意boss出招，盡量等s5射耐d

因為特裝有Bug
突免(ITGB)失靈
我有T3 Thanos 都輸幾場
對面大部分技都搞到我出唔技

小美用咩ctp
如果無ctp係咪用返破防免疫同加攻

jean 同 stryfe 佢地兩個招龍卷風都可以guard break ITGB

小美有super armour, 唔洗用itgb

屌, 今日都輸咗場

hulk個件都有啲想買

增傷放錯技啦

咩itgb

無野了我知咩了
咁用咩特裝好

SR冇CTP都用番200%倍傷特裝啦, 講PVP就冇乜用喇

主屬用加hp

爆傷爆率滿未先

原來你地都覺ITGB失靈
我仲以為係我錯覺

未，咁推左爆率先

用緊 stryfe,cm
第3個位仲諗緊
QS,DOOM唔撚掂,
比thanos拖返出黎打
DP都係
都痴撚線,食1下落石
我無左9成血

reddit一早已經有人講咗

爆率去到50, 爆傷推到200

DOOM還可以啦, 有時S5好彩轟得爆thanos

想問下禮包個d回贈石幾時會送番去信箱度既？

doom你用緊咩CG?
我用激動200,招飛彈秒佢唔到
仲要拖返我出黎打

權威
有時轟到佢唔識郁, 要睇運

其實有超級護甲既英都係要突免，除非好似星骸、蟻人制服咁寫明自帶突免

反而用jean可以屈到佢企係到
不過有再生都殺唔到佢
(可能有200%增傷得,我用緊5秒無敵,唔知)
純粹拖時間換CM打
如果佢有wasp,stryfe都屈唔到佢

唔掛得

但小美用得都pve
推高其他stat唔會好似咩
就好似ctpE都唔冇itgb

jean增傷都唔得啦，中t3 thanos 一下1技已經被秒

你地有無睇出面將頭d對白放入a4度個post

I fuck u 30,000

我扔盾！你執盾！幾有前途呀！

我遇到果D係裝再生,唔會秒
係遇過破壞thanos入場直接篤死我隻stryfe

係，但我想帶出既係，就算有超級護甲一樣要突免，pvp英特別重要

幅圖個左右排位有冇意思？ 中間勁啲？

sabretooth值唔值得買？
上邊幅圖講到咁勁

Z字型睇

左右係屬性
左到右
近戰-爆破-速度-全宇宙

我自己覺得可以唔買
個樣唔太討好

Thx ching

想問咁多位巴打邊隻xmen值得轟張mega T2落去
Thanks

留一留先

X men 好似冇邊隻特別值

其實mega T2我覺得除左adam同emma無一隻值，當月卡角，你78蚊慢慢升半個月多d實升到隻全20,跟住T2劵成日都有

如果xmen點都要揀就劍齒虎囉

adam用到咩？

唔得，我講錯

我知EMMA可以想知劍齒虎係埋都可以用高t2??

嚇死我

新手玩左一星期到 宜家都儲左2000幾水晶 有冇建議邊啲係最優先可以做 暫時糾結緊係呢3樣
1.想趁優惠 買定鷹眼制服擴充角色池（但未升鷹眼）
2.搞卡片 買雷神/黑豹個包 拎p卡
3.儲落去買萬磁王dx包

利申 爬完文發覺太多野可以做 少課玩家

sabretooth/emma
我一定係比emma
遲D等uni特價再屌張mega mythic落去
純粹個人喜好

1先
-----------------------
點解買磁力王?

我跟第一頁炸 好似話最抵？

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack

想問下特工代幣要係邊到用到

FAQ寫咗太多野
以前寫落無更新到
我寫返好少少 點用水晶

Q:點用水晶好?
A: 點用好睇你本身係咩玩家同咩課
首先講吓水晶基本用途

1.制服
最平 最實用 短時間大幅提升實力
不過等制服優惠先買
每個月都有

2. DX pack
較貴 不過有兩大好處
一係可以攞到 Dr Doom/Stryfe/ Jean神級角色
二係每日攞到20粒肥料生體升原生T2
所以係投資大 不過長遠回報大

3. Legendary Pack同黑豹pack
新手 唔建議買
中老手除非要CTP
暫時只Antman pack值得買
其他都係伏
而黑豹就睇你有冇愛同有冇多餘水晶
黑豹2 都應該要等到2022年電影先有新制服

4. 抽卡 抽CTP
如果係新手大大大課長就抽卡
中老手大課長齊卡就抽CTP

5. 高階6星卷團購

如果中課 可以考慮
用2600買高階6星卷可以升1隻月卡上6星
餘下嘅日數就攞生體升裝
再上T2卷就升到T2

升裝上全+20通常用360至400粒生體
而月卡有600粒
所以通常配上高階6星卷可用升到1.5隻月卡角上T2

6. Emma Adam Sabertooth
唔錯唔角色
不過投資太大 實力又唔係1線
有愛又有水晶先考慮

總結:
無課同月卡 只會買制服
中課 就買DX 包加制服
大課 就買DX 包加制服加抽卡

買咩套6600 DX 包我另一篇再講

回返你
新手初期唔夠角色用
6600DX 就唔太值
因為等於6套制服價值
你買6套制服
可以升6隻角色由打唔到影域到打到
攞多6層資源

而6600DX pack就長遠技投資
等你有影域同其他角色都有返咁上下先諗

所以建議買幾套返身制服先
打好個底先

Menu 有個特工等級
入咗去右下角有agent badge
入到去可以用6星iso8 等資源升特工等級

新手無資源就唔好亂食6星ISO8升特工等級
特工等級唔值咁樣升

升特工等級 都只係用world event 嘅打返嚟agent kit

dx 包等等先
endgame 仲有1波更新

搵到thx👍

收到thanks巴打們

呢個仲係舊年嗰個？
我買左所以買唔到？
我以為出多次添

近期NETFLIX有無咩戲好睇
係公司無咩做想睇下戲...

睇你個死人頭咩 出情報呀

好似好勁咁
咁多濟空
佢同emma frost , BP pack邊樣最抵玩

有朋友推介Selling sunset,好似話好八婆好好睇

上面搵巴有提到SABRETOOTH同EMMA FROST實力未到一線角色
無愛其實可以唔買住
但係我就果陣一出就第一時間即刻買左EMMA FROST
因為我想奶佢對腳同腳趾
PACK既話我真係唔識點推介
因為我覺得PACK抵唔抵玩其實要睇你有無辦法做到哂佢入面既條件....

出情報不了

有無D有淫娃既片睇
呢排我J緊我老婆仔套unicorn store
套野勁正，佢好似做自己咁癲癲地忽忽下咁...
搞到我好想屌佢

有咩可能賤恥虎仲高過ca呀

邊個係你老婆...

OLSEN同BRIE

屌你我隻DEADPPOL唔知做乜撚D攻勁撚低

新手玩咗幾日應該買antman套新制服定等Sharon Roger制服特價

咁都係買女最實際
emma

呢個係新tier list?

想問有冇人用samsung s10/s10+玩 隻驚有冇就個Camera縮screen size?

等sharon 有制服勁好多

呢個係T2 表

唔怪得咁奇怪

更新末呀，唔更新我唔課金

你係先好講呀，課親正撚樣呀啦

情報都唔出，學人咁大口氣

啱啱先訓醒.....

特價未 唔特唔課

啱啱收工

咁你係末出更新情報先

唔係喎，我搵緊戲睇...

你咪唔好課...

狗哥好囂張

新手冇T3咪睇T2

回巢唔知點算好 有冇高手指點

唔知點解，我隻狼人T2 Lv60後
想發掘潛能走去打世界頭目，
但打極都只係升好少，甚至有時會升都唔升
想問狼人要發掘潛能其實係咪有咩條件要做？
Thx

無，撞彩

試下打1LV既世界頭目
然後用最短時間去打完睇下會唔會升多D

孝順父母 扶多啲老婆婆

Thx樓上三位巴打

我隻hulk一鋪升滿 真係睇運氣

升thanos 真係傾家盪產

幫吉兒含下會升快啲

你有諗過我既感受...

而家應該升小美，狼人定繼續打epic升deadpool

想問Groot如果買制服，應該入GOTG2套Baby Groot，定IW套Teen Groot?

兩套功能唔同
gotg2 多輔佐
iw 高攻
希望幫到你

冇

Baby groot就可愛d 搞笑d

超新手但回鍋
想問各位ching 我聽日有張T2升階諗住升克豹妹
之後三個禮拜各有一張6星
一個月後有張T2升階加T2揀角
同埋手頭有大約四百生體

我諗緊而家應該用啲sources嚟攞啲屈機又刷唔到嘅英
定攞啲工具人好 因為想刷隻考森出嚟 再用T2揀角攞狼人
但其他啲工具人唔識揀 又唔知會唔會揀屈機角好啲
求教路

屌
Rage 同破壞ctp攞左咁撚耐都諗唔掂比邊個好
快撚啲part 2更新

傳說戰鬥 無限之戰 2500買唔買好 張卡勁唔勁

想問有冇聯盟有位？

唔勁

果張pvp 神卡喎

終於有

雞肋

好過無

因為max hp?

張卡綠格果度係5%機率多20% hp
打pvp果d靠呢下救命

想問角色個details個到
啲數值白字係加埋括住左嘅綠色字定係未加？

T3 Thanos 用咩CTP好
係咪跟排名頭一兩個無死

今日先見到。。。而家有40個係唔係唔夠？

課啦

超級新手，我個角色池依家係咁樣，睇咗第一頁同埋巴哈好多次都唔明，11-4已經卡住咗，世界頭目又唔夠打，有冇巴打可以教一教路應該專注做啲咩先？

想問下嘢

我隻鷹眼而家五星，但下個禮拜又送隻6星，
我想問下我應該自己打生體升6
定係等佢送算？？？

自己升既賺多100bio

唔該曬

點出

頭先唔知中bug定點 見到自己有570個幣…

Fb見到廣告
唔知係末同再早幾頁巴打條link一樣

btw高T係咪最抵都係比Nova或者Anti-man?

宜家嗰set 漫畫卡寶箱950值唔值得買？

我有t2卷仲有2日到期
大家有無咩提議

唔好做傻事
除非你覺得自己係歐洲人 一下中P卡

hulkling

個set冇p卡

啱啱重玩 69lv 有冇聯盟收？

見樓主講新手其中一個目標係快銀
個生體要過一般關先攞到
而開一般關要解成就或者水晶開
但一般新手應該過唔到滅霸嗰關
係未即係建議用水晶解成就開關？

升左啦！有無第二隻

你有邊隻未升?

呢d同埋太陽神，adam同劍齒虎
小浩克我6星左我唔想嘥左張t2
硬係覺得用落d低星數既先最抵屌

見有幾個巴打都有問聯盟，岩岩quit左個亂加既聯盟，有無巴打本身有開聯盟仲有位，或者想開個聯盟集合呢度既巴打？

miles? 不過要買制服

一係就林肯做thor工具人
一係就史克奇, 可以打下影域
一係就賤跡, 拎嚟做WBU stirker

有無人知我有vip本黎用過關卷都有經驗 而家唔得既？

miles不了

咁林肯啦！Thanks you！

有冇砌好卡片?
我以前打用能攻隊長加T1 SR同MANTIS慢慢磨都過到
依家新果堆妖魔鬼怪求其買件衫都夠打有突

無啊無咩靚卡

唔洗靚卡 睇返第一頁我寫果篇
洗5張四星卡 夠CD就夠做

屌你睇返gotg樹人插住一抽人掃完擰轉臉笑個樣真係好尻

純表達個人睇法

NM角色投票活動真係好多餘，俾官方揀得出嚟既都知係垃圾角色全部都需要新制服嚟強化，又要投票又盛，上次太陽神等左7個月最尾扔件漫畫化制服出嚟記得直播嗰陣一show出嚟即刻勁多人俾嬲嬲

點解要咁著重「強化」本身角色?CA, IM, punisher, etc呢堆咪又係靠制服強化，無強化本身角色，點解投票角色又要著重於「強化」本身?有心強化直接扔件1750制服出嚟就算啦，慳水慳力

如果係無心強化就不如直接遺棄呢堆角色算，唔好投完票，等足幾個月，俾玩家係咁chur先死死地氣扔件漫畫化制服出嚟，復4 18件制服又出得咁豪爽，仲要只係part 1

本身已經有唔錯制服既角色又要再出制服，mcu既角色都算，呢隻game不嬲都食住mcu條水，但好似狼人小美咁，本身制服已經唔錯但仲要再出多件，至於一堆無制服/有制服都好廢既角色依然唔會有勁制服，呢堆角色係得罪咗NM定點

依照而家T3/開放潛力既進度，再加上NM對舊廢角既態度，呢堆角色可能永遠都唔會有機會開放70lv，更加唔好講T3

見吉兒問我又問下先
張T2俾邊個好呢
Story角材料減半個啲唔打算用
就得返呢堆廢角

林肯六星隊長就做得工具人喎
同埋佢T2材料減半
同埋好似揀唔到x men，無得揀賤跡

言下之意即係史克奇好d?

sin 佢係最大波果個

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

我果陣6* SR 搞掂佢啦
依定好似1開始送T2 SR添

睇多次第一頁
叫你用6星selector 揀個堆角=新手優先升既角

一係佢
一係狼人做工具人

想問下我應該升cable上5星開sw定留錢打epic開deadpool ，因為兩邊都好撚貴唔夠錢升晒

史克奇打到影域
狼淫T2就可以做cri damage工具人
睇你本身數值

波大又無得揸

all-in 熱氣

想問下用唔用selector 揀hulk 既生體卷好？因為想買佢end game 套制服。雖然遲啲會送六星hulk 但係劇情好似冇得打（？）要升T2 驚唔夠卷 唔該晒巴打們

ok 我度一度thanks

咁我睇睇點搞法thank you

可以奶個mon

想問下quicksilver係咪好易升 我見個個都六星咁制

呢隻GAME除左重課外真係冇一步登頂
所有野都要靠慢慢farm

想問下要開blue marvel 係咪要lab 商店個level夠高?唔該晒巴打

係生成器抽,唔係商店買

唔該晒巴打

無得打就一定要換 可以換左唔用住 等佢送6星再食

升 Scarlet Witch好定葛琴雷好

另外想問埋呢堆卡仲有無用

好撚串

復3 4嗰d係制服唔係版本
小浩克係垃圾
最好揀小美

唔好呀 小美依家送t2

O yes我都唔記得左sor差d伏左你

你有啲咩？

真係好新 iron hammer, Morgan Le Fay, Minn Erva 比我會咁揀 但我唔知你呢隻t2卷揀唔揀到 你睇下其他巴打點揀

認真問endgame先回鍋

如果要完美應該要蚊走美隊同galaxy

你應該幾年無玩？想問點有咁多artbook卡

個時淘寶買artbook卡code，我都真係幾耐無玩下，gun唔上你地，但呢堆卡唔追求完美個話夠唔夠做

cd 同 ignore def夠做咪夠
右2個張神卡

啲code幾錢？

個時6百幾$條無記錯個話，依家唔知有無，差spiderman 果張

如果你真係有追post
就應該睇到我#67已經講咗T2 selector揀咩角
正常無理由揀hulk
我唔知你睇邊度講揀Hulk

我已經寫咗好多篇新手注意事項
真係睇哂先問
依條問題問到爛

隻game咁多年 尋晚先dl隻game玩
多多指教

齋打故事做乜9
人地好心打一大篇攻略你就笑9人論文
認真睇完再講啦

我講多次
我係 #67已經都有解答上面啲野

我補充少少
隻game劇情關係最基本
story mode預咗無腦打
唔係重點

容易打係正常
主要玩就係兩個mode
Shadowland 影域 同 World Boss世界王
你玩到依兩個mode就明白
要爆依mode 需要大量角色同深度發展

而隻game PVP 都真係打電腦
所以無計

真係忍唔住笑

韓卡得三張有用，兩張復仇者同gg

1000水晶 67折網

影域點秒著過呀

T2揀佐Shuri
啱啱拎佐T2 Sharon Roger
lengendary battle入面隻War machine就未拎到
頭先搵到個網67折買1000水晶, 諗緊買唔買好

On99 你打到story mode 12 先岀聲啦

笑死我

上親戲都有大量on9仔沖出黎柒

跪求聯盟收留

隻game 如果講故事
由ch12先真正開始啊

屌隻驚真係好撚悶囉
玩左兩年幾， 日日秒住過story mode 都唔知為乜

秒住過

玩左成年都係秒唔住過 真新手

你秒住過果D係最撚簡單嫁

放假起身就有笑話睇

我十關十關咁秒過

Block左條撚樣好耐 真膠黎

打到第十二章應該俾人秒住過

下個post 名可唔可以叫秒住過

你未回覆 我已經開咗

而家d新手係咪搞笑

大家做乜同條假膠認真
請善用起底功能

成日秒住過好悶 想棄坑

呢個真

喂屌，仆街我啱啱先起身.....我見到有個高手加入左mff
我想請教下點樣可以秒住過
利申我唔得

記得打活動幣

好想升thanos
奈何啲材料真係唔夠

有冇辦法可以最後果關Thanos

Thanos 秒住過啦

唔洗啦 你照推主線
3日後再上黎講，想睇你教新手秒住落

隻Vision出年Disney+出劇應該有新skin？
Gamora就唔知EG出唔出

未開GAME睇，隊長有第2件AVG4制服未....
冇雷神鎚+盾組合技真係唔想買
雷神制服出未?

未

如果課月卡用落邊隻好 用埋聽日個高級六星卷

Luna Snow 同 Ghost Panther 都係非常好選擇

前者可以上T3 輸出一線
打WB同 ABX 一流

後者T2 後打WB同 ABX 都OK
不過影域用途更大
可以幫手打火屬限定層
如果火屬角又唔多情況下 好幫到手

仲有Nick Fury
T2後成為最強工具人

想問下用埋高級六星卷既話夠唔夠升到2隻月卡T2

提多次大家打Token
出街食飯會好容易唔記得打

應該有排唔洗見到

通常都未必夠
除非好好運
你預課兩次月卡就應該會升到3隻上t2
但前提bio一定用黎升裝，升星用券

屌好多人名未見過但又唔似新手

第一頁都講過
1個月 月卡就 600粒生體
1隻升裝上全+20 用 350粒至400粒
所以只可以升到1.5隻

所以有2種做法
1. 只課1個月
升1隻月卡上T2
之後開哂啲月卡 遲啲用卷升

另外神奇4俠隻Victorious 無得打
可以升完1隻T2 就揀Victorious 幫手解Epic quest

2. 如果有多少少錢就課多個月
咁就可以升多2隻月卡上T2

討論下都唔得

見到好唔熟悉既新朋友姐
Btw，我見過你

想問下 維克多利斯 係咪要用6星高級進階卷先升到

課月卡/用水晶/啪高6 or 23456星進階卷

順便一提
解到#40 之後
用卷或者月卡升到Victorious 3星之後
Victorious就有機會亂入獲得
所以用月卡升到3星之後可以慢慢打

不過亂入真係要打好耐
課月卡同用卷就輕輕鬆鬆

竟然認得 btw 佢係咪想拖到月尾先出part2..

想問呢粒係未唔好再搞佢直接裝黎用算？

算啦 呢粒無乜用

我由更新嗰個禮拜亂入到今日終於有36x生體
（成日唔小心打漏一兩個）

咁有恆心

呢幾日已經習慣十一點即時清晒event mission先

如果呢粒有埋破防免疫都唔要？

得2秒...最小3秒先用啦

好啦

仲未爆..

爆啦好嘛